當老麥職員都可以買撈

當老麥職員都可以買撈，真係令社畜既我充滿希望。

假撈

番工為興趣唔得嫁咩？
點解老麥就唔戴得撈

我用例子答你：

之前識個男仔
住港島半山區
屋企比左個銅鑼灣頂樓單位佢自用
揸波子返老麥parttime
晚晚車啲mk妹四圍去
晚晚開p

做老麥梗係可以買，社蓄唔可以買芝麻。

十萬蚊左右 你都可以買

宜家做m記做sales輕鬆月入30k up

連登fg 50k up

香港樓市唔跌唔係冇原因

要食學生妹去金拱橋最易入手

貧僧年薪都係咁上下

返工為食女又同你講咩

呢個係乜9例子，完全唔貼題都咁多正皮

好難咩？而家呀豬呀狗有份正職，銀行都批十萬借喇。每個月買幾千銀，買隻金撈都得

還

Parttime 廢青。月頭有錢，月尾無錢。